明明全球爆成咁、係因為當初世衛組織個咸濕菜刻意淡化疫情所致

點解仲無國家追究牠責任？

黑社會大佬

我都想問, 條仆街一開始仲誤導全世界
咁都唔洗負責? 原來唔止香港, 全世界都爛到透

美國要推侵落台，英國要攪脫歐；而且大國有 cdc ，唔通 cdc 食屎

左膠橫行，鹹濕菜係黑人唔屌得，黑人永遠是對的

我都想知
仲繼續成日出黎廢UP

我都想問 同冇人追究支那？

根本就弱過流感，譚德塞冇錯，係你班傻閪大驚小怪

膚色方面

冇計啦, nigger 黎架
唔驚俾人話racist 咩

呢隻貪黑喺呢次疫情毫無建樹

似乎全世界都忘記了

鹹濕菜最冧陳馮富珍

殺咗條垃圾先講

赤共一早買通鹹濕塞然後播毒
再指使美人除褲珍冧掂鹹濕塞